炮台山好波

日日搞 搞撚死班藍絲

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好波好波好波好波好波